
// 评论
"Like The Game?" = "评论游戏";
"Please support us by rating it in the App Store!" = "请评论我们的游戏，谢谢您的支持！";
"No,Thanks" = "不，谢谢";
"Remind me later" = "稍后提醒";

// 内购
"Please Wait"="请稍后";
"No Internet Connection"="无法连接到网络";
"Cannot connect to store. Make sure your internet connection is available."="无法连接到苹果商店。请检查网络是否可用。";
"OK"="好";
"Warning"="警告";
"Purchases are disabled"="不可购买";
"No"="取消";
"Yes"="确定";
"Success"="成功";
"Purchases complete"="购买完成";
"Purchases restore"="购买恢复";
"Error"="错误";
"Purchases failed"="购买失败";
"Please Wait..."    = "请稍等...";
"Purchase Succeed"  = "购买成功";
"Purchase Failed"   = "购买失败";
"Restore Succeed"   = "恢复购买成功";
"Product Not Found" = "商品未找到";
"Welcome!"="你好!";
"It's your first play, Would you like to restore your game now?"="如果你以前购买过可恢复的功能，点击‘恢复’可以恢复该功能，否则点取消。";
"Cancel"="取消";
"Restore"="恢复";
"Restore Purchases"="恢复购买的产品";
"If you've previously purchased REMOVE ADS, this will restore it for free."="如果你之前购买了“去广告”，这次将免费恢复。";
"Cancel"="取消";
"Ok"="确定";
"Can't Make Purchases." = "无法购买";
"Can not connect iTune Store, please try again later." = "无法连接到iTune Stroe, 请稍后重试";



//帮助
"[Manual]" = "[玩法介绍]";
"Match tile pairs until all of the titles are gone. Tap pairs of identical tiles to remove them. If a tile is beneath another tile. Or it has a tile on each side. That tile is locked, And cannot be remove yet." =
"选中相同的两个麻将就可以消除,直到消除所有的麻将。 如果一个麻将被其它麻将覆盖,或者左右两边都有其它麻将,那么这个麻将就不能被消除。";


"[Flower]" = "[花牌]";
"Flower tiles can match any flower tile." = "您可以将两个不同的花牌配对消除。";


"[Season]" = "[季节牌]";
"Season tiles can match any season tile." = "您可以将两个不同的季节牌配对消除。";


"[Holy Light]" = "[光]";
"Make all tiles selectable until a matching pairs is cleared." = "使所有的麻将变为可选择状态,直到任意一对麻将被消除。";


"[Hint]" = "[提示]";
"Show you a pair of matchable tiles." = "提示一对可以消除的麻将。";


"[Shuffle]" = "[洗牌]";
"Refresh the rest of all tiles." = "重新排列剩余的所有麻将。";


"Score" = "分数";

"Score: " = "分数: ";

"Left" = "剩余";

"Combo" = "连击";


"No mahjon can match.Please tap Shuffle Button or Holy Light Button." = "没有可消除的麻将。您可以尝试洗牌或者使用光。";

"Best: %.0f" = "最高分: %.0f";

"Review" = "评论";

"To Unlock" = "解锁";

"Pause" = "暂停";

"Level %d" = "关卡 %d";

"Do not miss this great game.Download it now and try to break my record!" = "一个棒极的消除游戏，请不要错过，马上下载，欢乐体验！";

"Props you owned:" = "持有道具:";

"Props to Buy" = "购买道具";

"Loading..." = "加载中...";
"Can't Load Products." = "无法加载商品";

"Daily Zen" = "每日一禅";

"Stars" = "得星数";

"Accomplished Levels" = "已完成关卡数";

"Accomplished Daily Zen" = "已完成每日一禅数";
